鍾意咗個男仔 後來發現佢係gay

因為佢都中意你？

我係真絲

恭喜發財 萬事如意 精壯力健
可能佢兩樣都得呢

你係咪冇刷牙臭親人？

本來已經覺得機會渺茫

邊有咁多gay佬

咁啱我鍾意嗰個係gay就已經夠

下…咁爆

等我幫你試下佢

嗚啊好在我尋晚無直接約佢睇戲 搵咗佢個fd幫我

單身太耐 鐘意既男仔又係gay
笑死

我都係繼續做返A0狗算

咁你咪有機囉

男孩像你, 不想跟妹妹拍拖

我係姐姐

拗得直嘅 放心

你夠索既gay都拗得直啦

我個樣好普通 拗唔直佢

Tg識過啦

你點知佢係gay

像我這麼醜的妞

點知佢係gay？

佢朋友同我講

藉口嚟既啫

絲打你冇機會嫁啦

同你掉返轉
鍾意左個男仔，佢係直嘅

我想玩gay app勾引佢多啲

我自己都係bi 細個鍾意過個女仔 但佢鍾意男仔 大個左鍾意男仔 點知個男仔都係鍾意男仔

味道如何？

呢種巧合都幾難喎

所以我都係做返A0死毒撚算

A0又係慘啲既...
聽講GAY既都唔差得去邊

其實只係唔鐘意你

我以前都係咁諗 其實佢好普通

佢有玩gay app

gay

佢朋友鍾意你

剪短去媾佢囉

咁放棄啦 唔好諗住拗返直

同佢講 我買左假狗

順口一句啫

可能佢係1呢

扮gay飛女咋

絲打，you are not alone
我都係，鐘意左佢四年添

搵唔到女被迫轉gay 咋？？？

扮基食女原來係work

但我無j

佢個fd都話佢係1 但咁又點

咁你慘啲 我鍾意4個月only

係扮gay就好

留IG

我約你拍拖

可唔可以唔好煩

鍾意吉野囉 咁你有機喇

真係有得吉嘅話就男人女人都無所謂架咩？

GAY對女人無性趣

咪就係囉

哈~0仔就一定冇機
佢係1你俾窿佢吉睇下佢對女性身體興唔興奮到囉

hehe路過
試過比女仔鍾意 建議你快d放低

你係咪我黎

叫直男試下吉男人/肥婆, 睇下肯唔肯

呢個世界
唔係0就係1
唔係1就係0架啦

介紹俾我識ok?

直男點都對男人身體有抗拒性
咁攣男本身都係男只係心/生理上出錯
對女人興奮出自潛意識同本能
搞搞下可能直得返
利申:9up下

樓主都係放棄喇

你都係咁啊？

我唔鍾意佢 可唔可以幫我同佢講我係gay ?

我都係諗住放棄 直男都未必追到 何況係gay

你眼角咁高

高你條毛

有人天生係攣, 有人天生係直;
就正如有人天生係男, 有人天生係女
人係冇預設/默認既"正常"性取向

其實我都同意性取向無話啱定錯 自己都係bi都試過嗰種被人覺得我有病嘅滋味

與其話性取向錯不如話軟件硬件錯配

支持同性戀

雖然我而家真係好失望

軟件硬件錯配係性別不安(Gender Dysphoria),
身體生理上既性別相異於自己既性別認同
例如一個人天生有一個女性既身體, 但佢認為自己係男性咁
依個情況如果佢性別認同係男性, 而佢又喜歡女性, 咁佢都係一個異性戀

同性戀(Homosexuality)係另外一回事
例如我身體係男性, 亦認同我既男性身份
而我係用男性既身份去喜歡男性, 咁就係gay

姐姐呢兩個字令我有好多幻想喎

長知識了 咁可能我細個係又bi又有性別不安

同佢講可以比個屎眼佢屌囉
咁你咪得米囉

6-7歲性別認同先建立 係之前個d唔計

我果陣都10歲啦 我覺得而家都仲有受緊呢件事影響

無架啦唉....

屌

more

係咪靚仔個堆易轉gay
有個幾靚仔既fd 最近岀咗櫃

總之係gay啦 詳細唔講啦 個男仔有時會上連登

唔靚仔架

可能佢係bi呢

我都覺得似bi 但我本身都已經無乜信心 聽到佢gay嗰陣直情覺得無曬希望

做乜姐你

Ok

咁快開新post

上黎叫下春

絲打我都係，初戀係gay，依家鍾意緊嗰個都係gay
呢個世界真係好多gay佬，you are not alone
好想開個tg group討論吓究竟有咩解決方法，好想搵同路人 同埋好似話有種女仔專係會鍾意gay佬，真係好驚再咁落去都會成世A0。
你明唔明，同性戀都話可以用下tinder butterfly果啲識人，但異性戀走去tinder識人就俾人話係雞係公廁，因為個個都assume左係約炮。
有冇諗過同性戀同異性戀都有機會最終一齊，但我地呢？係冇，但你估我想？我都控制唔到自己鍾意gay佬架，正如gay都控制唔到自己變直！

嘩 係你呀

你錯了 遇過唔掂既男仔同我表白

冇野既 佢中意男人都唔一定討厭女人架 你咪得閒抽下佢水囉 約下出街

你個名
Btw初戀係指第一個鐘意既人係gay定一齊左之後先搞清楚佢係gay呀

本身同初戀係知己，鍾意咗佢兩年，後尾佢同我表白，好開心，但嗰陣初中連手都唔敢拖只係神交 傾吓電話一齊打機就開心成日 點知過咗一排從朋友口中得知佢同個男仔best fd錫咗 之後先清楚自己係gay 最後就散咗

後尾佢有講番當時表白只係細個唔識分友情同愛情 仲多謝我幫佢classify番自己係鍾意男人 最慘係佢搞到我成世都鍾意gay呢屌佢老母 gay嘅溫柔只會喺gay身上搵到

咁你要搵個bi

咩呀
我鍾意仔出奇咩？

就算同Bi到最後通常都會輸俾仔 身邊有fd試過 可能大部分男真係用撚諗野 咁就算bi同女拍拖都可能只係鍾意精神上而唔係肉體上 到後尾同仔既肉體先係真正佔有一個人

你都係得閒抽下佢水 滿足下自己算啦

Bi多數同仔一齊之後都係同番女一齊，組織家庭又係，點睇都係有塊西個邊先係贏家，你呢個講法我真係第一次聽

如果你真係同佢一齊左 佢會唔會玩你菊花

你個名
初戀係gay佬係拍拖前知定係拍拖後知
我會唔會就係專係鍾意gay佬嘅女仔？ 聽到你咁講有啲驚

同意Gay都有樣衰靚仔

我覺得我鍾意果個係正常樣 但佢覺得自己係中下

我唔敢約

原來有人問咗我嘅問題 無追po添

而家先睇到 我無追po 好慘

我同佢都仲係好後生 如果要拍拖都係大家嘅初戀 如果我地都老啦佢要組織家庭啦 咁我都有啲機嘅

玩到瀨屎

絲打早走早著唔好拖，會好傷架。等待一個永遠唔會鍾意自己嘅人係件好絕望嘅事。仲要你連努力嘅機會都無，因為性向根本無可能會改變到。同埋就算有一日佢發現自己係bi，都唔等於佢會鍾意你。狠心啲斷咗佢好過，總有一日你會遇到個異性戀嘅男仔同你一齊。

就算佢要組織家庭 佢都係想同個男人一齊組織而唔係同女 我鍾意緊嗰個好鍾意細路 但咁又點 我有諗過做佢代母添 但真係忍心生個骨肉出黎俾第個男人搶走哂你嘅野？

你覺得係大家既初戀姐 有冇諗過你等佢個期佢可能遇到個男人先？又或者佢真係bi都好都唔一定會鐘意你，你要知道呢d唔到控制，隨緣啦

直接摸佢，睇下佢有無反應，可能有機呢

佢可能會報警

我唔想隨緣啦我直接放棄啦 我想尊重佢

咪係 bi 仔只係當男人係洩慾工具 最後咪又係同番女一齊

吓但我身邊個個bi都係最後搵番仔 因為佢地覺得同仔先真正身心結合喎 有西根本就冇撚用 有撚先係贏家 有時寧願自己係雙性人都起碼有條撚滿足到佢 做到佢sp都好 但我根本咩都唔係 佢幾咁嫌棄女人身體我明 佢覺得女人好污糟 我真係好憎自己嘅身體 好憎呢個世界

gay佬通常比較細心，容易令女仔產生好感

節哀

我連做佢嘅洩慾工具都冇資格

你冷靜少少 佢有無講過點解自己嫌棄女人身體

同意 佢地明啲女仔諗乜所以真係好吸引

已經儘量冷靜 但當你咁多年都輸俾男人嘅滋味真係唔好受 仲要呢個因素係我控制之外
佢純粹覺得西好核突 因為佢份人有啲潔癖 會話我整到佢成地頭髮嗰啲 好唔鍾意
或者佢每次都只係無心講 但面對住鍾意嘅人一次又一次咁踩低你 你唔會再覺得自己有咩價值

岩呀，樓主試下 勾引佢，最好扮到大男人，主動d，上到床就搵假鳩插佢
肯定佢追返你轉頭，記得剪返個短頭髮

9成9 gay佬都係缺乏父愛 一係父母離婚，一係長期見唔到老豆
樓主扮返個男人，床上戴假鳩插個男仔，肯定個男仔會追返你轉頭

點發現佢gay

咁咪買一送一
可以玩3P

而家都好多女人性格既直男架.

我鐘意過兩個人都係LES

扮tb

絲打同你一樣
原本係佢追我先，到我沉哂船佢先講佢係gay，仲要多謝我幫佢揾翻自己

好慘

嗚啊好hurt
仲要多謝你果下 真係

唉﹐我好難先落到決心追人，但結果都係咁

我明
同我一齊努力啦

睇完個post發現a0 bi仔應該有市場

你係a0 bi?

有冇諗過
幫你問個位朋友先係gay 既可能性

無可能

係又點，唔係又點
都唔會話俾人知架啦

Btm?

噉咪可以一齊囉

唔好講 話唔話比人知
有時自己想點都唔知

我相反
之前我以為有個男仔鐘意我
但原來佢係gay
的確gay既會比較細心啲
到最後佢知我係bi但偏向鐘意同性
大家做左好姐妹

我係真絲 係真到不得了嘅真絲

你同我一個朋友好似 我有一個les嘅朋友 佢又有一個gay嘅朋友 佢兩個friend到不得了 仲話要結婚然後各有各玩

落唔到

你係咪我個frd

搞番直佢囉

係呀係呀

靚仔總是喜歡靚仔

佢唔靚仔 真係唔靚仔 我覺得佢正常樣 佢覺得自己中下

閣下呢 係咪木門對木門

我係下下下下下 對唔到木門

咁柒頭都鐘意靚仔既又

今次無得鐘意右

樓豬好波

肥絲咁撚煩

靚仔又通常會拖住柒頭出街 吹咩

有無圖 我都想睇下

如果這就是愛情 本來就不公平

我相信如果佢愛上我 一定會係真愛嚟

心態正確 可惜唔係人人都重口味

為你的遭遇感到可惜
不如試下問佢係咪Bi?
if yes,你仲有機會wo

係呀係呀佢係bi 佢同我講咗以前追女仔嘅嘢
但佢係bi都唔代表我有機